[2017 DSE HISTORY 最後衝刺] 巴絲打溫成點??

仲有唔夠兩個月就考!!
巴絲打溫成點???

以下定期更新課題整合既資源上黎幫咁多位學生最後衝grade
更多免費資源可以上FB睇 有中/英文版

放住WWII先

今年必出nazi極右翼份子點樣同點解係德國從民主選舉得權

仲會出埋英國脫歐同埋trump上任 (好似係)

不過以往極權主義興起成因相對重要性同特徵AL都成日問 唔知點解dse冇出現過

upload埋中文版先